網絡睇免費AV風氣盛行 女優嘆：月入只有1.03至1.37萬港元

日本成人影片（AV）相信不少男士都曾經「涉獵」過，但看似風光的行業並非如外界想像。日本有作家推出新書，披露網絡化對AV產業的打擊，甚至有頂級AV女優慨嘆：「生活艱苦。」

《東洋經濟》節錄了作家中村淳彥的《AV女優消滅》，討論日本AV產業目前面對的困境。由於網上免費AV網站盛行，加上影片質素不錯，吸引年輕人轉投更方便的互聯網，令實體AV售量大受打擊。而且仍會花費支持「正版」多為40歲以上人士，加上市場逐漸萎縮，一套「正版」AV的銷量僅剩全盛期的3至4成，令片商苦不堪言。銷情銳減的情況下，片商只能夠通過刪減製作費，增加作品數量，最受影響的正是一眾AV女優。

化名中澤美由紀的女優是同業4000人中的頭15%其中一人，但她的生活卻是苦得令人難以想像。擁有F級豪乳的中澤美由紀表示，即使每月出演多套作品，但月入只有15至20萬日圓（1.03至1.37萬港元），而且住在一個沒有浴缸的古舊單位，殘舊到會有風從門縫中吹進。

中澤美由紀表示：「真的很貧窮，收入僅能維持基本生活，有時候連糧食錢都負擔不起，過期食物都要照食。」她曾經試過進食過期兩年的朱古力，最終肚瀉收場。情況最壞的時候，家中的水、電及煤氣全被截斷，手機更是每個月都會被停機。即便生活如此難捱，但中澤美由紀亦不願轉行，不想做自己不喜歡的事情，寧願捱窮亦想繼續發展。

連登仔:我都窮

張相

連登仔排隊埋單啦

有冇連登仔整個埋單配對網

中一萬蚊包佢一個月好過叫ptgf

出左名再去風俗店收勁貴喎

化名中澤美由紀的女優是同業4000人中的頭15%其中一人，但她的生活卻是苦得令人難以想像。擁有F級豪乳的中澤美由紀表示，即使每月出演多套作品

求seed, google搵唔到

求名求seed

萬幾蚊就唔做女優啦

上面連呢個都唔識 坐左幾耐?

最衰都係avgle

咪係

真淫底

有萬三蚊都話慘

學劉鳴X 果D，夠上車啦

如果佢知道香港做PTGF(得拖手) 包食包玩仲有幾千蚊袋 即移民黎香港

係d av公司垃圾，應該托展網上收費/免費(廣告費）增加收入

日本無？
你講笑咋⋯
得閒睇「吸血大耳_」 或者其他書都有講佢地有咩方式搵錢。

個種免費/netflix個種收費

搞OTT

DMM唔係做緊啦咩?

見人工咁低就轉行啦，d 女係要咁犯賤繼續做

要追上科技發展，學大陸d 女，開app直播，包發到變豬頭。

一個月收188任睇
睇撚到虧都似

到時有錢就唔駛拍AV

咁做雞唔係仲好搵？
呢樣冇得替代啦掛？

好慘隨時中性病仲要搵咁少

有時俾錢買完返黎原來係封殺真係喊三聲

avno1劍大話如果真係top15%，無可能搵咁少

吹啦

早幾年akb個條女入行先有報道話成億收入

黎香港做喇
大把生意

坐到咁係廳
唔知老豆/兄弟點面對
扯又唔係，唔扯又唔係

整個碧碧channel之類既野
直播扑野，俾人打賞

我包養你

搵食啫
犯法呀？
我想架！？

認同
想科金支持下都冇咩方法

直接包任屌

吉澤明步好似住係六本木

如果女優搵咁少
男優真係為興趣

以前買咸帶真係好貴, 仲要唔係咁易買, 好似要幾百蚊餅

女優: 你即刻同我扯啊!!!

為錢做又話賤
為興趣做又話犯賤

dmm唔用vpn都睇唔到

月入低因為你唔紅姐 我就唔信三上優亞 上原亞衣咁低收入

過來我養你

網絡睇免費AV風氣盛行

正如電視明星都有人窮有人富貴 睇你紅唔紅架姐

日本真係on9...

香港ptgf
大陸雞開直播
一個week都多過佢地....

追上時代啦

dmm咪做緊囉

希望未回post嘅會員睇下日本有咩買先好回覆
唔好懶醒以為自己有新諗頭

有冇聽過fc2?

佢地只睇支那野

其實d av 公司好應該食返d 免費av 網條廣告水 自己開一個免費av 網 係賺廣告費 av 公司有曬歷年咁多套既av 搞免費絕對吸引過果d myavsuper
另外再好似連狗咁搞一個188蚊一年免廣告任食套餐 分多幾個套餐 愈貴就愈睇到愈珍貴既av 係免費廣告區搵唔到既
我知佢地依家有一個月任睇套餐 不過收費太貴 因為佢冇廣告既收入 所以要收貴價會員費 如果佢自己開免費av 網 咁就解決會員要比貴價費用令到小人比會費睇既問題

證明果個人好純

D免費AV網係接近0成本
你同俾錢拍片果班人比會唔會搞笑左D
淨計拍片個攝影組都唔係幾條友就搞得掂下話
賺廣告夠邊個食
唔好ON9啦

巴打有睇開? 可惜要收費

正正經經搵分工咪重好

如果唔係露點既都仲有line live 只不過line live 依家只限日本地區開live 同睇live 仲未擴展到海外 不過佢係有擴展海外既心 只係時間問題
fc2 直情有露點live 同埋係全球性
另外仲有一個支拿公司獵豹移動既直播app 都好多日本妹做直播
話人地日本跟唔上時代真係井底蛙

av Netflix

應該做埋賭場?

俾我包起好過

女優份工萬幾蚊

PT風俗娘 + 短包 先係膁大錢

你估CCTVB藝員係靠 7000 老底咩?

張圖係咪三上

如果連登仔每次睇呢D廠商AV一次就比一蚊

會唔會好快就挽救番整個行業

生活艱難

Sor lor...

你比果班人食左你條水 導致你av銷量大降
如果av公司自己食返免費av 賺廣告條水 就可以賺曬所有盜板av廣告網既收入 另外亦冇乜人再有意欲dl 盜版av 因為上網去佢個網已經可以睇曬歷年黎最齊既av dl 都唔駛dl 儲都唔駛儲 已經有海量既高清av睇 省時間省hd 容量 盜版網做唔到既係呢種海量級av網 只係你唔知廣告幾好賺

又黎呢D 你同之前話比LIKE當比錢個C9有咩分別

人哋咁慘仲求seed
課金支持吓人啦

top 15%都得咁小我就唔撚信啦
點都有小小名氣 出下EVENT, 做陪酒 會搵咁小?
開個youtube channel露對波出黎拍下片都成堆views啦

呢篇文似content farm果D野

咁堆有正版情意結既日本仔咪更加唔會買

而家唔係做緊呢樣嘢咩？
呢個新聞幾時㗎？

你收皮啦，成身名牌

賤物鬥窮人 正

官方營運既免費廣告av 網 自己諗諗 av 網係全球既人都會上去睇 果度最起碼有幾億人每日去睇 你計下條廣告費收入
連狗淨靠連登都賺百幾萬一個月 呢度最多咪比盡佢一百萬人一日
另外av 公司亦可以繼續賣av 碟比人收藏 低係碟價就降到1000yen 或樓下 一樣有得賺

ON9 無網路分分鐘呢個行業摺撚埋左啦
沒有祖國打救? 靠佢地班草食男救市?

一早含撚啦,又黎瀨地硬

有網絡對佢哋有收益咩？

有咩咁可惜...

打個和囉
但其觀眾開開心心丁返次

條女幾正都要拍AV搵食

香港啲閪港女真係好幸運

咁樣官方營運av 網 更加有可行性 每日10萬人流都每月有百幾萬收入 每月幾10億人流你話條水幾甘

你用化名我點搵seed？

有d 唔駛收費都有野睇 不過應該肯定直播扑野就要收費

你真係信
女優收得小代表製片商冇錢賺

我成日課金睇AV架喎...

黎香港做酒店G仲好搵

正版情意結日本仔點解唔會買 依家係官方直營係正版黎

唔用vpn 都睇到喎

巴打你岩岩出世？

真係唔識

屌佢拍咁多都賺唔到幾多就知自己冇料啦

頂尖果班點止
日本中學生兼職都有950-1000/hr
咁洗乜拍AV

佢本身enjoy搞野牙

咪就係，又唔見三上冇錢買名牌

原來大陸科技係咁發達

以前細個冇錢就上thisav
依家都會join 月費plan支持下

dvd唔得姐，video嗰邊咪得囉

依個真
屌都唔洗比人屌
摸下手輕鬆上車

實體就一定唔會買 怕俾屋企人睇到
網就計劃緊買 吸引我嘅原因並唔係新片 反而係死seed 史前珍貴舊片
但諗緊點瞞住女友

一巴扯埋去條八婆度，問佢“我唔睇得AV，你又可以睇韓仔？含撚啦！”

日本有呢d 產業 已經係5-10 年前

整個av版netfilx囉

avgle咁撚慢

呢個post D 連登仔 既回覆真係笑死人

人地講緊 日本自己 地方營運環境

連登仔當正自己 係大老闆 大豪客 有份付出 和投資咁

中澤美由紀表示：「真的很貧窮，收入僅能維持基本生活，有時候連糧食錢都負擔不起，過期食物都要照食。」她曾經試過進食過期兩年的朱古力，最終肚瀉收場。情況最壞的時候，家中的水、電及煤氣全被截斷，手機更是每個月都會被停機。即便生活如此難捱，但中澤美由紀亦不願轉行，不想做自己不喜歡的事情，寧願捱窮亦想繼續發展。

做援交算啦, 收入仲高

又係依句

有冇搞撚錯呀？！睇AV都要暪女友？

唉 搵到食我都唔洗做風俗娘

渣ga

唔好揀英文就得

先得

如果全世界睇av要俾一蚊睇一次，我諗成個日本經濟可以彈返起添呀

swag淫台妹 發過豬頭

高登年代我質疑依句
俾人屌了好耐

倉井空無得生同波多野想結婚都比人吹左好耐

做ptgf

你依d 一世都唔會有女係唔明架啦

乜原來係dmm嘅
長知識了

香港想買都無

女優賺得少 但整個情色行業賺得多呢 佔gdp1%

on9, 我條女訓係隔離我都照打飛機

有冇d高清無碼網?要俾年費都ok

邊個係中澤美由紀，google唔到

考古咩屌你

唔怪得佢咁窮

dmm有高清

三上收錢
收到手軟

化名嚟
上playno1睇單新聞啦，詳盡啲

應該整個AV版既Netflix

張相仲正過d av

做雞囉 一定大把客幫襯

黎香港做包發達

想助養女優bb
陳寶珊 $100

呢本書入面提到d女仲慘喎
(一部分仲要係智能障礙

援交完全唔係一般人想像中咁搵到錢

其實日本妹都有好多賣著過既底褲同bra 既網站 果d 仲好搵過ptgf

未撚計出鐘？陪酒陪訓？
1.03萬你會繼續做？
當人on9

洗鬼咩
video個邊冇鎖
淨係dvd個邊有鎖咋嘛

LM

勁個d係咪靠d大老細包或者出多d外地event揾銀

勁個啲片酬高好多，唔洗比人包／出event已經夠洗

其實都真係睇個經理人／公司仆唔仆街
e. g. 乃乃果花
都係一線女優，但原來佢片酬都好低

唔鍾意做其他事
姐係鍾意做女優比人屌

俾夠兩萬包一個月
包食包住 3房一廳應該大過你住緊果間

黎香港

轉行做ptgf

做雞算啦

有無link?求名

其實我唔介意俾錢睇，但要有渠道

班日本仔日日喺日本旅行，當然上唔到車
--劉X煒

之前睇過鈴原愛X莉上直播

我同你差不多

好想看她們即場噴屎

Three Up

攪植入式廣告有冇得諗 含含吓撚食炸雞

搵啲爆炸糖,汽水,自慰棒贊助

關咩事~有人睇個d都月入過千萬~

用google adsense 理得佢出咩廣告姐
同埋話咩人地d 盜版av網 0成本 av公司要動用資源去拍片
正正就係av 公司比你d 0成本既盜版網搶曬佢地用資源去拍既片既盈利 所以av 公司先更加要將盜版av 網條水拎返黎自己做
自己諗清楚先好話人on9

整番個av界Netflix得唔得？
整個好嘅user experience 應該唔少人用
（定市面上已經有？）

如果dmm有得down mp4 檔我會買多好多
用佢個player 唔方便，電話睇又矇

依家係冇可能dl mp4 佢要用佢player 就係因為防盜版 要你login check 左你係買左先睇到
但係如果dmm 肯搞廣告免費av 網 黎打擊盜版av網 到時就可以極低價收費比你dl